一年有13次月經正唔正常？

如題

男：一次都多

男人月經？

正常

雙糧呀？

高登膠后？

認真答
正常